有無人一聽到大陸學生上堂講野就燥底

都唔知你地up乜柒，要讀書就返上去讀啦

🤥🤥

一啲啲 有啲講英文都唔知講乜春

唉
鐘意左個大陸妹
有冇手足可以屌醒我

講埋鄉下話添呀陰公

最緊要係

佢地講野真係好大聲

Me暗戀only冇得屌

大陸妹不屌也罷
唔係諗住係處呀
醒下啦

我唔介意

支那仔

有 俾你watsapp我 我做你支忘情水。你唸下佢班土著朋友土著屋企人幾蝗幾唔講道理 到時你個仔剩係識殘體蝗語 你仲要愛屋及烏每日講埋晒啲蝗語食元素週期表做埋啲核突嘢。及早回頭吖香港仔